[認真討論]兄妹相愛但唔搞嘢算唔算亂倫

留名

唔算
好多阿媽都教仔女 2兄妹要相親相愛

唔做愛點算相愛

如果係超越左親情呢？

樓主唔係鐘意偽娘咩

係

咩唔搞野 嘴嘴都會有bb啦

不安

唔扑野都唔算

收皮啦屌

認真post

冇錯 吹吹都冇問題

咁點解扑嘢就算？

幫你google左
刑事黎
廢事貼出黎

睇下我個名

男人同男人相愛但唔搞野算唔算gay?
自己參透下

咁吹計唔計亂倫罪

吹應該唔計性交掛

迫人幫你吹都唔叫性侵犯

驗眼啦屌

我好似get錯野

全部icon都變晒做

大家都好和平討論